[集思廣益]究竟雙併燒味飯 點先係王道

我就認為 燒肉油雞 多姜蓉

叉雞無得輸

叉雞，無敵

燒肉叉

yes經典配搭

叉油雞

油雞鴨

單併

燒腩燒鵝

只食單拼

一定係叉雞

叉燒燒鵝冇得輸

乳豬

一定係叉鴨

真係好多巴打中意叉雞

識食一定係切雞 油雞通常都係隔夜雞拎去滷

啲叉又瘦又少 唔掂喎

叉燒燒肉

叉係必有，無左唔知點

肥叉油雞多色

哇屌諗起就肚餓

agger
但我鐘意油雞多啲

叉鴨

乳豬肥叉

叉鴨才是皇道

油雞 乳豬

燒肉肥叉

燒肉+白切雞
油雞都正
Btw出面啲雞髀成日有血

叉燒燒肉
其實係因為大部分燒味店啲雞都麻麻

叉雞
唔知點解講起燒味就一定要有叉燒 叉燒係台柱黎 一定要有

燒肉紅腸

我寧願你話燻蹄
btw鴛鴦雞

一定係叉叉
兩個都要肥叉

肥叉油雞首選
但有d鋪頭油雞無咁好食
所以肥叉鴨係次選

叉鵝完勝
明明雞鴨鵝最高級係鵝

利申 前題係當3樣都係頂級，鵝燒得唔好，味道同口感真係可以差好遠，雞呢d就算整得差個反差都唔算大

叉油雞

好肚餓

樓主一黎咁高質

同意

半肥叉燒鴨 多色多蔥

廋义飯加臘腸加隻咸蛋
凍檸茶
埋單應該都要6條野

我食燒味為左食果隻紅腸
燒肉只係配菜黎

有乜好討論？
其實都係睇你食嗰間邊樣好食

燒肉鵝

叉鵝

叉雞鴨三揀二咁砌

冇叉燒已輸

得閒食下就幾好味，但好唔健康